(遊戲) 如果係把遮 行山杖到加鐵絲網 傷害值會唔會加倍？穿透力高唔高？

我講緊隻game
如果拆鐵絲網擺落枝野到會點 有冇得諗
既然對家枝棍上面都可以加水喉戒指
加鐵絲網都唔過份啦屌 傷害值即刻加200%

po錯台 應該po上遊戲台

打落gear位好似冇分別
btw行山杖同遮個重心

即刻諗起呢個

行山杖已經有d唔夠硬淨
如果將d枱腳拆出黎 枱腳上面仲會有粒螺絲
千其唔好用枝枱腳當做武器打人

Why why tell me why
在棍上發現膠帶

晒氣啦，你地著到全副武裝，但一地一推進你地就調轉頭走四散

要前面夠人先有得打
前面走曬一條友 點打

冇gear可以直接打到個頭變肉醬

Push

索帶都得 都幾硬下

D甲連子彈都打唔入, 你呢D可以穿透到?

甲與甲之間有盲點位